[A/I]迷霧編年史（1) 唔該公會要捐卡

呢邊都開個post 先

唔撚洗加android狗係前面啦

android 應該遲D都會出的

留名入會
岩岩開始玩

lm 做老seafood

老屎忽但係忙到仆街好少玩 入左cr香港公會係迷霧既公會

輕輕一推，唔係係iphone 用戶玩呢隻game

龍騎團收人

我爭2個lv就入得會
可唔可以留一個位比我
我長玩

17Lv卡左10-10係咪正常？
隊team得隻奶50Lv

kb

LM

ID: 薄荷綠茶
岩岩好16lv

個公會無咩人出聲

好想抽十連....想突下4星都無

有人捐野就夠

識得借大腿？

新手岩岩dl左 係咪是但中1隻5星都開得局

我有捐野

係，因為多5星都要重覆先勁，早開局抽多2次同食中多2次活動仲好

你地淨係捐三星定係會捐埋四星？

求好友 id:無課的美少年殺手

想問下個活動
係咪要完晒三星先有碎片
可唔可以刷？

暫時我就只捐三星，因為突滿4星都唔可以睇少

咩難度都會跌碎片，唔洗三星，個人建議只刷最尾2個難度

ID:十八歲魅魔
Rank:18

我暫時只係夠打第2關

咁skip 左個活動先，如果覺醒唔到不如唔好練，先練好隊，升下軍備同部隊，下個活動就可以join

其實要幾高rank先夠打第三關?

ID 友人A
Rank 20

睇rank 無用，戰力先係重要，第三關抱大腿都應該夠，我就萬八戰力穩刷夢魘

求加好友, I'd: 變形俠醫

id: 桑治Song

唔中貞德 不過呢隻有得補血 好似都幾好

補簽一日50 石，補簽7日350 石
但可以拎返480 石

呢隻都好用 不過最好都係抽到重覆🙈

求龍騎團既巴打加我入團
ID：十八歲魅魔
Rank：20

留名老屎忽

多謝你
我沒計過依樣野
補簽完仲要多張卡

留名

Lihkg好快，掛住睇po無回
上面話入團既都加晒

要大腿好簡單
去聯盟排名果到遂個人名click2下
加晒佢地就任用

龍騎團仲收唔收人?

ID: dumbleB
差130經20lv

龍騎團收唔收人

收啊收到爆先停

I'd: 變形俠醫
求龍騎團收我

樂觀d 可以1突水法啦

有幾張4星都好

宜家唔係冇左5星up咩
做咩仲抽

Id: Doogmi 求收

刷首十抽嘛
之後洗左半日， 又洗返同一隻補血5星出黎
都係無貞德，算了，開多次波儲石🙄

頭一星期貞德勁係因為食正活動水關卡，整體黎講水木戰都係好好的選擇

終於搞掂活動可以輕鬆推關

仲刷緊火活動

火活動都刷夠5隻，可以等出木屬了，希望木屬係戰士

有無人知道最多補簽幾多日？

我試過補6日 最多就唔知鳥

id 肥龜龜

有冇公會收人

會盡捐卡

終於過到黎推post

咁耐都未有新角抽

有新角抽都未必係好事 難啲抽到重覆🙈

我想佢有機率上升多啲

其實三星洗唔洗留？

我剩係留d 實用 等限星關出果陣用

暫時捐曬，有無建議邊隻係實用的

一星二星除左過關降低星數之外
仲有乜用途

好晒位....

我賣曬

求龍騎團收留 id係仔傻正睇轉倒

轉生個陣係咪應該突盡晒3次佢?

睇等級，g3要22lv，g4要35lv
我就慢慢突，因為4星要升到g4要4隻，岩岩好突4，g3升g4要2張

仲唔係好明
我有隻4*轉生個陣食自己突左1次,個陣仲有2隻一樣,有問我突唔突埋,冇突到,跟住就唔俾突

今次隻3*轉生個陣就一次過食晒3隻一樣嘅

兩者會有咩分別?

一次突曬咪可以3突 但係g2

一開始係g1，每轉生一次升一級，即係g2，轉生用同星級就可以，轉生用同名就等於突破埋。
4星可以突破4次，咁你g1升g 2的時候食2隻，就會變g2突2
如果g1升g2食一隻，g2升g3再食一隻，就會係g3突2

即係如果想慳返4星之後轉生用，就唔好食多D
但因為轉生有等級限制，如果未夠高等級又想突破多D就要轉生的時候食多隻

順便一提，g3升g4要2張素材，之後可能仲多，可以唔洗咁急突破，唔係有機會唔阿素材。

除非係活動關卡角式，因為活動關卡限時，要係活動完之前覺醒就要突破夠，如果又未夠35lv算g4就建議食多隻突3先，咁可以覺醒到2，唔係唔知幾時先有關卡再覺醒

今個月全勤送5*鯊魚!!

佢再唔出新野 唔知捱唔捱到一個月

每日打下材料就玩完

依家先出鯊魚冇用啦
已經升緊火隊搏佢出木屬活動

隻驚好似好少香港人玩

唔係日本game，加上係香港宣傳不足，係咁加啦

其實我覺得隻驚幾好，玩玩下有得暫停可以幾個鐘後先繼續玩都得，啱哂都市人，又有技術&育成元素，又係新玩法(可能有類似我唔知)，理應多啲人玩至岩

無宣傳係一個大問題
我都覺得佢個玩法幾好

最大問題用石買體有限數

今朝唔夠體覺醒水降臨隻野

買體有限數真係
15體打一場都唔夠

屌，話口未完就出新活動

2次十連

第一次得兩隻4星

第二次兩隻5星但無新英雄

我想問有冇人有活動木弓既圖睇下，想知係咩技
btw好難打，連究極都比佢打死

三次連抽得兩隻五星

2 次 11 抽
一隻 5 星都無
機率改低左
開服頭 2 日 d 5 星易中好多

4次11連，得2隻5星，仲要唔係重覆

由頭再抽 中貞德 快手抽1500
10 抽先

仲有冇團收人

id 肥龜龜

為何跟我相像不一樣
重刷都係中魚

真係會直出
利申:夢魘

之前打水盾 , 打中間難度直出過兩隻
火補 無直出過 , 已刷夠5 隻

官方自己也打不贏活動關

咁就送石送體
突然覺得E間野好有良心

木夢魘 大家用咩隊打？

無弓手難打到

火奶難跌過水盾咁多

D英雄好難升

火隊升盡

出天梯有野玩

天梯幾好玩

要擺下陣

天梯幾好玩
雖然成日輸
好多人擺水

天梯好正
不過嚴重比人counter
初頭諗住順住打活動，冇升過木隊
撞到土陣食晒屎

你地有無撞過色陣 難打到死 屬性x800%

雜色唔係難d咩

你個防守陣純色既話 屬性有加成

險勝好正

好辛苦先搵返個EMAIL來呢邊
個死人天梯防陣基本上SET隻G4 水法就無敵
無水法唔洗玩

轉人色好屈..斷我蛇花

天梯水隊勁到離哂普
本身剋水既土又唔夠強
再唔調整一下只會迫到全部人就去砌水屬又或者棄game

土 5 星盾 對水隊勁高防
加埋土 4 星弓
再放多隻補
真係磨到喊出黎

唔係磨到想死就係第二round已經比水隊KO左

新手留名

首抽中隻5星 係咪開心得？定個個都一樣

不如話土d5星都唔係輸出手

呢隻game要玩轉生突破 得一隻5星用途不大

可能只係前期舒服小小 去到後面抽到重覆先會勁

4星隊高轉生都勁 所以早玩早攞石去抽

木關完全唔夠打最後，好硬

岩岩玩未上手 有無人加我

id: 硬邦邦

依隻game係咪用石抽既都可以換？

會唔會重新開過個post 介紹下隻game,吸引多啲新人加入？

但困難80星你估真係易？

砌左純水隊 最後排用領主+鯊魚
隻領主有成2萬4千幾血同近萬防
自己見到都唔想打

係就好
唔係好熟點玩

險勝

btw 唔好以為純水好勁 撞到全土既話慘過食兩舊屎

你比人屬性剋死再加上對手係總戰力排頭幾位既公會會長梗係輸啦

戰力相近既情況底下, 純水係對住D勁土隊先會輸

所以而家剩係練水同土根本就無得輸

我土得兩隻
水隊又唔夠力....得火隊見得下人

反而火隊同木隊癈到
連雙週的木屬夢魘都唔夠打

火隊 打到木夢魘喎

硬到仆街，佢打我又痛

呢隻GAME純色隊真係要全覺醒先穩定

水土隊打火都可以一開波雙木PUZZLE [img][/img]

新人加入 今日先開始玩
玩法算新鮮但得咁少人玩有啲可惜

屌我都仲未打到,
試左幾場唔得就打RANK

台灣GAME係香港冇宣傳

你地宜家天梯打到幾多🤔

我暫時15xx

幾鍾意佢啲畫風
玩厭咗出面一式一樣嘅ONLINE GAME
希望陸續更新多啲 可以keep住玩落去

新加入首十抽到兩隻五星
但而家抽角係咪無咩活動加成
就快又儲夠十抽 應該等下定照抽

其本上 有十連就抽得

抽5次十連左右 就夠練啲4星

有重覆5星當然更好 無既就練4星

三星水劍先係 mvp

17xx 今日排過你

轉生素材除左市政廳仲有咩方法得到

塊魂 潮汐打

覺醒者事典 推主線開寶箱 /課金

係咪已經好多巴打沒玩
之前d朋友個個都兩三日沒online

仲玩緊 得一隻五星一突
其他是零

四星呢?

我一隻5星都未突過
得四星突左幾隻

最緊要高突 暫時五星唔係太重要

四星有呀 不過都係盾同牧突高啲。想要打手

你叫咩名

無課的美少年殺手

公會有3個空位，加埋死魚應該有6-7個，要加就留id

睇返輸你一點

最後半個鐘 連輸4場唔夠純色打

跌出左頭一百

同區第一

希望可以貢獻下

id 肥龜龜

霜滿天 Thanks

今次天梯打一星期?

ya 今過星期應該有部份人g5角了

唉又再難打啲

都預左唔夠d台灣佬打

好撚癲呀,5星G5五突

都預左唔夠黎，又rank 又公會陣營，D台灣佬唔輸得，一定係一堆台幣戰士，佢地一個幾萬台幣無問題

岩岩1pack石 得3隻5星

G5 水隊 見到已經唔想打

無謂浪費心機

等啲課長上曬高分先再打

佢地邊到搵咁多5星寵轉生？

你有錢 幾多5星都有

重要3突

收手 2pack得5隻5星

算好啦
利申 試過1 pack 1隻5星

等岀限定all in 求公會 今晚應該會16lv id:老男人

同埋佢天梯排位系統唔係咁好
我先打到200名左右
已經打過15名,4名果啲

可能隻game真係唔多人玩

你match唔到低分既就搵高分既同你玩

隻game明明幾好玩
硬係咁少人玩

可能一見到要突就

呢個系統算正
11連中四星兩隻可能仲開心過中五星

話說公會係咪有位 16lv了

無料升4星

其實見到剋屬方塊就直接DEL左佢 換位
定係方塊照放會打番人物本身屬性

等2ROUND 水過唔到

G3突2轉生食一隻自己+素材,可唔可以上到突3

個公會 冇人捐獻

Add我入去plz 好多3星卡

sm

同名食一隻突一次
你可以g1升g2既時候食3隻
咁就會變g2突3

見到g5好撚頹

放過我好嗎

真係會打到無心機

刷下木關算 唔想打天梯

我覺得要改下純色隊屬性加成太多

800%太屈

我都覺
利申 純水

你地升LV升得好快

第一日就開始玩

遲一個星期玩

成日打海鮮食坊(大)都被連擊秒
土屬鯊魚被打都可以打過千

公會仲有位，係咪真係無人玩

第二日

留個

留個位，新玩2日連續3次10抽冇5星
果斷重玩中

add我plz, id:老男人

你升高啲人

盾盡量食傷害

其實升高左材料關亂打都過

係咪未有5星轉生關？打隻5星料

未有宜家都係靠抽同活動送既神獸

原來已經講左會改 正呀

點組隊好

8-9已經過唔到

得兩隻4星？

全部未升過？定你影漏左

上面果啲呢?
唔會兩隻四星咁灰掛

等星期四先再打

捐咗n張3星卡

公會成日都出正野,但邊有咁多野捐呀

山神之女鈴音 , 除左出生地 , 仲有邊度會跌

可唔可以add埋我入聯盟
玩左一個禮拜
id : 傻西瓜

通常唔岩屬既拼圖會dum左佢定係是但放出去打住先?

我通常睇情況
刷主線就鳩放 天梯既話睇回合數 屬性 連鎖技
有時戰士需要爆發我會掉拼圖 換位

神殿最高幾階？

課金吧少年

最高5

ID: 桑治BB

求ADD

只要唔被克屬都用得過

已經好多癲線佬
努力打左上200名先算

唔急打 每日打5場

等星期四修改完先打

今日冇打跌得好快,2XX > 5XX

打極都贏唔到

灰到每日5場都唔想打

等多兩日啦
而家做完任咪算囉

如果改完真係易上分好多既話

每星期一隻5星都唔錯

你地防守陣放純色會勁好多
盡量練到有6隻G4放頭2waves中間同尾關
4星抽唔到就用通用拼圖整出黎轉生
同埋最好練水隊

如果無課其實應該玩純色定雜色好，雜色戰力會高好多，純色總有啲卡抽極都抽唔到

同埋大粒既塊魂打咩出架？

你地D體力用黎清晒主線既挑戰同進階，定係愛黎打資源?

新手問題有啲多SORRY

唔夠水 如果唔係我都用純色

我之前 g1 lv1 都照擺wave1

請問覺醒2要去邊覺醒？
我有隻4星...突破3
覺醒左1次，我睇到佢有得覺2
係咪就咁去番出生地再打多次就得？

你係咪主線未推到?

我個陣同你一樣

用咩色隊同無課關係唔大,主要睇情況對應
愈後愈易發現剋屬既重要性
體力黎講,我自己多數係打活動拎四星>打資源準備下一隊>推關開星用石買5星角

即係兩次覺醒都會係唔同地方？
可能係我未去到

thanks

主線關有分普通，困難同究極
你應該未開困難

要打到同一關既困難

你應該係主線未推到

木隊食晒屎

好你啲啲 搭火隊一齊用

黎緊土活動實收皮

木隊我都未升過

木活動我都未打夠 星期四又出土

呢幾日要爆體打木 但有時唔夠弓用會死

食石

40抽得兩隻五星 兩三隻重複四星係咪太悲劇
天梯完全唔夠揪

重覆先好 可以突

活動角係碎片搭通用換番黎，定係全部碎片自己打架？

得閒既咪打全部碎片

要5隻先突滿 姐係100碎

4碎一場好快姐

好運既直接跌一隻就賺左200體

對上兩個活動都有直跌,今次冇

咁多次都未試過直跌

玩左兩星期新手求加

id 刃血無情

土關終於黎啦

活動土戰一定要刷 打天梯/將來boss 活動都強勢

要低血先勁

升唔切木隊應該

真係回報到

你回報左啲咩

主線有bug,打完當冇打
海潮有時出既關同小道消息唔同

依家成街都係水隊
本身已經狂miss 但係仲要出隻5星水弓減命中
已經唔想再玩落去 根本冇得打

水咒又係減命中

而到有無公會：龍騎團 既人？
會長好似好多日無on... 是咪已經棄驚？
連登有無其他公會？

香港高登

搵會長清下死人就有位

宜家減分少左 都ok

攞榮譽牌都好

已quit 幫幫手叫會長邀我入會 唔該巴打
id:Yungjj

我都留名等入會

薄荷綠茶

已邀

岩啦會長洗下血

易左上分好多
好多水魚送分

我都想入公會,THX

id: RoCT

無登入的洗左，又唔想隨便踢人，得閒幫手留意下邊個係死魚，提我踢左佢

雖然改左 但上6000分都重係有難度

宜家先2000幾 有排上

應該慢慢會上到，等到班課長上到6xxx，就到我地上，成隻game的rank 積分只會越來越多

滿lv 有同名卡係咪可以直接突3/突2
同埋點解轉生個陣可以放唔同卡既

1. 係
2. 放同名卡可以突破, 唔同卡轉生淨係升G級

+150%都好難刷到5*月神卡
我係咪應該直接放棄

五星真係好難跌，去刷四星突下好過

星期六日先係活動

宜家都未開始

不過你到時都係專心刷4星會快啲

又撞到巴打

慘敗

一開波就想我死

我一粒火都無 出兩板火 屌

我都試過呀 陰公

垃圾 你右上仲有火出緊

其實右上係點睇 有時佢都唔跟黎出？

一定跟 但士兵可能夾雜其他顏巴

色

做左傻仔 又要哂食物升爆再突

但係有3隻色係點睇？

未試過一塊拼圖三隻色

下三個回合呀

但去到下回合 三隻色又唔同左

因為有一塊去左預備區 咪會有塊新既係右上最高

緊係啦每回合更新....唔係點叫做下三個回合呀?

自膠

我終於明啦 最下果隻色係黎緊既顏色

最高都係得千六分左右
已經打唔到上去

課

我上巴哈睇，啲課長成50lv都打活動角，為左啲咩

唔課啦，輕鬆打天梯
pve向算

爸打你課左幾多

無得抽 就要打嫁啦

拎多隻夾下技

回饋禮包 同 優惠禮包

好羨慕 你中咁多重覆

農碎片 農活動 捐三星 同買神殿D碎同4星

我都想問,點解你地成日咁多野捐
農碎片既話會去邊度農

轉至巴哈

原來今日先係星期六，一直以為琴日係星期六，用晒啲體去打碎片，唔怪得打極都唔出啦

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我係死傻仔
我係死傻仔
我係死傻仔
我係死傻仔
我係死傻仔
我係死傻仔
我係死傻仔
我係死傻仔
我係死傻仔
我係死傻仔
抄十次

刷8-7正呀喂

8-7 正野
又易打又要一次3隻

五星係咁出

咩難度?

打幾次都冇野出

好似好爽 聽日起身 爆佢老母體刷

玩普通難度出唔出到

困難有時會死

刷左10場左右，得一隻5星碎

其實係咪打出生地會好啲
我打3-5打晒成條體得一片
打出生地就連住出

其實主要都係打四星

刷左超過300體 得4塊月祭碎

PVP冇50lv完全比人虐菜

卡在係百幾名唔撚識郁

會唔會買體？
定係留番黎抽？

ya 所以諗住打夠2001章就算

一定係買體
有經 有素材 有碎片

但木盾木法都好似唔係好勁？

上6000無希望 我以為佢會改低啲攞5星既分

如果4000就攞到就有動力啦

基本上由開GAME果日已經KEEP住日日買
唔買一日已經玩小好多

根本體力就等於經驗 佢消耗幾多體力就等於有幾多經

但升得咁快都冇用
唔係課長,升到50都唔會有咁多G5

啲石買啲組合包 好過抽人

咩人都唔中🌚

買組合包果d 可以慳左打塊魂既體

慳慳埋埋去打碎片 合五星 咁就好快

刷一日已經8塊碎片

勤力d 打天梯拎埋d 通用碎 再去迷霧打碎 好快有隻5星主力

你用幾多通用個一隻5星

實數唔記得 總之all in
加埋上星期天梯區域第一 +前50 all in 曬

區第一

公會有兩個位
btw不如聽日12點前都0貢既踢啦

好勵志
之後就連輸好多場

睇怕都係打到550牌拎5*卡算
點解你地可以打2000

升到50lv既就g5壓制

冇的話就....

btw搵個最高神殿公會入真係幾緊要 個神殿每次refresh都有5星碎賣(好似係)

日日望住公會條經驗郁都唔郁

50lv但目標係升晒G4

以前好缺事典 改左版之後最缺應該係d魂塊

無咩人

隻game 少香港人玩

新入坑

互加好友： 水木林

一下多左咁多，公會出市政廳又咁密
但其實我最缺係4 5星既進化材料
邊有咁多5星神獸

我自己有小課一下所以4星唔算缺 不過5星好缺就的確係

希望佢聖誕節出番d禮包買下

課咩多4星?禮包定課石11連

天梯打到心灰，打到550章拎5張5星碎算

11連 我係11連34星高手

same 等下星期升到50lv有g5先有搏殺

依家完全比d g5吊打

我有50lv，但係唔夠料升g5

你地天梯打到邊

請教下巴打
今晚過左就夠5*通用碎
我想問應該突月神定係火弓？

已經疊埋心水黎緊個禮拜淨係farm肥同魂石咁滯

around 200名

升到50lv如無意外應該100名內

天梯純色隊強勢 你都係睇下你邊隊純色隊齊腳再決定吧

我火隊木隊都係一半半
依家衰唔夠補又無盾
火盾用緊3*, 4*突唔上
木盾4*就兩招技都無咩用
好彩連到就秒人，唔好彩就baba聲咁扣血

我50lv 都係3xx ，主戰力都係一埋g3g4的4星

51lv 6xx 都係g3g4,諗緊應該升埋g4定打活動好

兩日打左三隻法三隻盾,17塊5星碎

四法兩盾11塊5星碎

高手 我刷刷下都無咩心機

機率算唔錯啦,刷四星當材料都好
冇課係要勤力啲

隻game 算有良心，有恆心一定刷到黎玩

轉生的魂，中級最唔夠用，

打算升多啲G5,定平均升左G4先

考慮升多D g5先

冇左45en水買,一陣就玩完

體真係唔多夠

刷晶30一場,幾場就完

日日都要買曬所有體都唔夠用先死

係
佢應該出多d....可以一二百體咁買就好...

直接出回滿 好似抵屌啲

愈高lvl愈著數

首先佢回EN就應該回快啲

根本就做咩都做唔切，點都要放棄其中一兩次活動，直到練好4隊g4，唔係一定會卡主線

第一次見覺醒3，到底要課幾多先做到

同佢地同公會 有啲課左三兩個禮包已經好勁

我都用過，開場集氣減半好屈

上到50真係谷G5先，天梯即刻易打左

淨係升滿一隻都用勁多資源

活動角果啲之前都基本g4
升完g5唔食糧都好打
好睇之前冇轉一突三

今日真係好精彩

連登公會仲有冇位淨

有呀，不過要等會長浦頭

入會留game名講聲就ok，我長期係到

ID: Ronki

真係好靜，無人玩

遲啲開公會戰可能好玩啲

新人岩岩玩 根本玩唔到 追唔上啲進度

應該都要磨返幾個活動先打到天梯

玩咗十幾日 一開始要落好多時間玩

因為一開始升lv 快多體力先要多時間，之後你會發現有時間都無得玩

英雄擊殺0/1

而家抽角啲機率爛咗咁多
一次十抽得兩隻四星 一次得一隻四星
抽到嬲嬲哋

一切都係運氣啦

試過十抽3隻5星 都試過十抽1隻4星

而家有石都唔會抽，回體仲實際

回體打糧打晶，打極都唔夠用
一日升得一隻G5

見佢木up抽十連玩下

DLLM

唔撚再抽人啦

木up=/=5星up

利���：10連中咗幾隻重複4星好爽

唔好做傻事，寧願比950去買隻好過

依家醒覺者事典唔缺
到中級魂好缺

然後開親Game都係另一個屬嘅魂關

屌我開親都係木屬

新手剛玩，求入會
id:由細玩到大

十連3隻五星，3隻都同一隻木雙子

重覆先係最好

應該一轉食晒兩隻定係分開？

一定係分開 一次食曬你實後悔

好彩問一問
其實有咩唔同

簡單黎講就係轉生肥料
一次過食晒唔夠肥料轉生咁多次
轉生重要過突呀

以為突重要過轉生

why not both，突破係轉生順便的，反正轉生最少會幾次，咪分別慢慢食，唔係會唔夠材料轉生

你可以一次過食晒3隻同名

但你下次轉生就冇得食

想問下部隊....
係咪弓帶番弓會好d?定其實沒分別
我見有人牧師但帶弓隊...

帶同部隊兵會有15%加成，同屬性又有15%，如果同屬同部隊就有30%

就係呢個問題,由其五星料冇得打
你G1升G2就啪晒三隻突
你拎咩做料升G2

終於50lv升左4隻4星做G5

原來升滿一隻G5要成差唔多十皮錢 之前儲備定既錢都唔夠洗

岩岩開始打土戰活動就出新活動關，真係追唔切

請問有無公會仲收人呀
id: 別天神

有位，但你有盟

sor冇睇，原來full左，等會長搞

我岩岩退左
麻煩有位再邀我

有排追，諗住skip 一兩次活動，練好四屬各一隊先

搞掂，邀左

感謝！之前單機玩成日無啦啦俾人踢走
明明有定期捐獻 :'(

一推到困難9島啲怪就好硬

應該skip今次水，因為本身有隻補

究極更硬

困難9島打唔入

我都係咁上下
不過我木隊勁D, 困9打得嬴
其他有啲連過都過唔到
唔通真係要練晒4色
無課練4團負擔好重
唔怪得打天梯成日嬴到高LV過自己既人
佢地應該分散晒啲資源

我都停左係困9

玩第三日
天梯睇人隊
丫屌，原來可以add晒勁人做好友

就算無資源都要練曬4色隊，一定有關卡唔靠克屬一定好難打

我覺得呢個世界真係好恐怖
見人地個個10+1抽有2~3隻一樣既5*
但係我由開game到依家，得5隻5*係抽番黎
真係玩緊同一隻game咩
都係拎去950算

我大部份都係打80粒星買返黎

咁搞法點樣突破?
邊黎通用碎

打下天梯/星期六日UP果時打

打寶箱有通用碎

格硬推到9-7 頂唔順
過兩日地up都係刷普通算

我依家試緊升屬抗兵仔硬爆，又過到主線wo

上次地圖UP打左17塊五星碎,其實唔難拎
不過唔係課長都係建議搵四星做主力
我冇一隻五星過到G3

出掃蕩功能

升到50lv第一時間拎住G5優勢打柒上面啲人

9島邊關刷碎片最著數

仆街未推圖

困9-7可以刷三隻4星,岩洗

4*戰好似淨係普通9-7會出
4*盾得困9-7出

原來困9-7出埋牧

終於

巴打好勁

唔知我有冇機會畢到業

我格格遊樂園個團長退埋grp 真係

墨殤都就過黎我呢邊

比你屌打過

你叫咩名
我多數12點後先打天梯

天梯有冇得投降輸一半

屌你我B3 配個A2俾我

打條撚咩

九龍特朗普

人數唔多，仲要一齊配對先有得打，都唔知有無5千個活躍打rank 的玩家

我記得琴日有場排到你

手下留情

我配到墨殤

刷到想嘔
好撚多體

半放棄rank，打到550章同500名內就算

從來未試過覺得過啲體用唔完
今次真係刷到

我放棄唔刷
好難打

刷咁耐 5星碎片得一塊

玩左咁多場終於到我達陣

1698

打天梯覺得個勝出計分法實際操作影響好少，根本都係睇戰力

高戰力根本就屌打，頭幾round 就秒到你

依家除左對面全隊G5之外
其實都算係有得打下
今個星期沖AV先

講緊就算俾你打過到，最後你都係輸
佢個計分方法，使用回合，剩餘hp

未必,你盡力打既招分都會少啲
有時排到頭十果班,打得好會唔扣分
你可以睇下#400張圖

公會冇人捐卡既
幾時先升到公會lv

我有捐架

無石抽卡捐，活動d3 星全捐的

我又係，已經用埋碎片捐
試過抽11連黎捐

打得入wave2已經係奇跡

仲諗緊隻驚會唔會小人到冇post
點知都有人玩

btw是咪有公會果d可以入
利申：rank 9

好似要16rank先入到公會

加油,記得keep住買體

新活動好麻煩

十連無5星

屌我又係

得2000石，唔敢抽

兩次十連兩隻新5星

但其實我想抽舊英

要盾先打到

試過兩場一下都放唔到被屈死

btw石頭可以同加士氣舊野換位

無運真係會打唔贏

不斷放棄拼圖都沒用
次次出親都大舊

依家rank各種牛鬼蛇神

上到B4開始好難打

聖誕襪10運好似必中一隻5星神獸

我都覺 三次十連都有一隻

三次十連得一隻

機率好高喎，4次十連都有1隻，但神獸無咩用，突破唔到

g3上g4 /g4上g5果陣用

屌你真呀喂

不能同意更多

計一計數，由g1去到g5 總共要6隻，咁突5已經係5隻，即係g5突5只用到一隻5星神獸，除非佢開g6/g7，唔係神獸無咩用

又話碎片up

打左廿幾場先出得兩三塊

想刷五星水法
係咪出生地就得

巴哈有post 個表格幾好用

聽聞究極10-7有 好似係

聖誕襪抽5星神獸的巴打，中左之後背包有無，我抽中左4隻，背包一隻都無

《迷霧編年史》英雄圖鑑大全

回報 同官方講

實係高機率啦
不過既然冇乜用就算啦

你中既係5星神獸“碎片“ 請去英雄兌換“其他“入面搵搵

個人抽左十幾廿次聖誕十連 個機率大概係每一次十連多d就有一塊 試過十連中兩塊

終於畢業，夠打就打，唔夠就棄權，反正唔夠打都係高排名，唔扣得幾多

恭喜恭喜

碎片黎
邊有用

其實我有睇，因為我開頭刷左幾條體都冇所以想問
依家刷左隻

襯佢雙倍分打上去終於畢業
祝大家聖誕快樂，早日上AV

睇黎今期6000分都200不保

今期實多啦

初初唔識嘢 就咁用神獸升G2
而家最高得G5
之後隻人係咪就突唔返上突4㗎啦

可以照突 不過要用多次G5料

有幾多分

估唔到我都有今日
真係勁易上分

170

恭喜恭喜 今期好多人6000分

同區第二打足一日最尾壓線贏佢

巴打知唔知分區點計

呢個唔清楚 個人覺得幾random下冇跡可尋

終於有第一隻G5突5
好感動

恭喜曬

我就無咁好運

已經放棄抽5*
6~7次10+1都無5*出

我通常抽兩次冇野出就會熄game再開

唔係抽出黎
我隻水法,1隻抽,1隻天梯,1隻買
星期六日碎加通用換左兩隻,打10關再加通用換

有冇人同我一樣,係咁刷聖誕活動隻4星做肥料

就黎刷到傻

合左一隻5星神獸 依家都開始刷了

.

中bug

回報啦，回報有獎勵

唔知今日更新啲咩

回報左

等收石

我都十抽冇5星 屌

最近兩個十連都冇一隻五星,屌

都已經唔知第幾個十抽無五星 垃圾機率

已經戒咗抽卡

可以逼和到高lv 人心情係爽

有咩方法搵到人入公會

上巴哈開post

仲有位咩

有位

可以幫手？
我個巴哈ac 開唔到post

我冇ac

呢排有返啲時間追活動 但成日唔夠錢或者素材去升人好困擾

日日都要買錢先搞得掂

終於大致練好曬四屬進攻隊可以好好打rank

Game已棄，卡已捐

pvp 上到A5

想問上到A5 係咪扣分都會跌返A4

係，所以上左如果唔穩就最好唔好再刷

差十幾分可以打個區第三,諗緊好唔好搏

咁我收手

拎到隻5星咪算啦，唔好搞咁多野

除夕冇街出死毒撚一萬分留個念

7706章,人都癲

今次地圖up真係好on9
刷咁耐得七塊5星

我當我刷緊4星，5星係bonus
利申 刷咗兩日幻形5塊 縛魂5塊 祭召1塊

上次up我刷左十幾塊水法,夠我整兩隻
屌我今次,慘過刷4星

連登有冇公會收人

有，巴打咩名

今次A2就有,真係冇心機打上A5

次元2號機

係，應該打550章就算

你刷咩難度？正常冇咁少

困難火盾出生地

出身地出名少 打死唔好打

一向唔刷出生地，出生得一隻刷，唔抵屌

冇辦法啦，差佢升G5砌火隊，火盾都冇其他地方刷

大定點睇活動隻火法？睇落好似麻麻地

反正抽唔到5星，刷住先

唔知三圍點，但啲技好柒
當刷多隻法入隊頂住先

三圍正常，但主動技真係太柒 ，連鎖都好D，加20%火打木

又刷兩日水戰，睇下出到幾多張

好靜

唔係日系game 係冇咁多人玩

農左兩日6-9得6塊
屌你老母

咁少
上次開土屬加倍掉落
我刷左差唔多30塊5星碎，雖然係2隻加埋咁計

冇雙5星 唔刷好過刷個人認為

神殿變返4階

其實用神殿啲點換五星碎係咪好唔抵？你哋多數用嚟換咩多

有岩用的5星碎都會換，始終3星無用都係捐

四星碎同四星有缺就拉啦

我主要係拉五星碎

有新地圖

舊圖都未推完

符文系統又係課金系統黎

公會出左上線時間，根本得幾個人仲玩緊